[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
253 最後武士
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
357水的K戀
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有喜事
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Cyrus Reynolds - Lux (ft. Connor Shambrook)

同上次位絲一樣見過左陣都未有人開post，所以忍唔住幫手開，因為我而家最大娛樂就係追post
希望原post唔好介意

留名

留名+1

留名X2

lm

講返琴日活動啲相呢張又唔覺好短啫，可能係角度同吹頭問題

Lm~

留名

唔知係“不平安夜”嚟之前，呢到洗到幾多版呢？

最近蟹同Stanley 都無乜派福利，好多懸念，唔知之後條路會點行

有時候
物都唔知就咁睇
會仲大surprise

好似平安夜係有龔水但非主線，25號先係主線。總之好期待一陣嘅文字預告

個人認為唔劇透嘅情況下有返啲龔水日常都無壞啫

好懷念

lm
142分 多謝絲打整mcq 好好玩

感謝絲幫助開新post 留名先

想問下呢 點解要叫老龔仔嘅
又老又嫩咁 either one唔得咩

純粹想取音老公仔唶

大小姐唔妥呀工，大概係同性相斥啩。世界仔唔古惑點生存，大小姐唔霸道點立足。一個要保護呀爸一個要保護kc terry，其實幾相似。我諗大小姐對住公司人，比如呀水佢哋的面孔，係佢想成為的自己，對住輝輝mandy係最真實的自己

新年？！

其他幾個院友個名都係電腦印嘅,
得編審姐姐嗰個係手寫,
係咪臨時玩嘢改咗

新年應該係埋一齊，一齊去探龔友

去探阿爸

終於等到 心情激動到係條街姨婆笑

lm
唔知阿水會唔會同龔友同阿龔一齊healthy呢

新抱仔去利是

上面先話想睇龔水日常，即刻有好開心

新年

我見到阿水手拎住利是架，仲唔係去豆利是？
冇理由咁快派利是掛

開心

佢地好似係上去𢭃利是

咩絕對
直頭有啦
佢自己認咗

阿水如果繼續用May身份探龔爸就算未一齊都肯定原諒另阿龔，好想睇到龔爸有日突然清醒知道佢係Mary 係阿仔嘅現任

見到呢個story，搶緊飛都要停一停，傻笑緊

等左咁耐終於等到派福利，好開心呀

兩個搵龔友拜年逗利是，就算未係情侶都做返朋友吧，人生頓時充滿希望

新年之後係情人節，阿龔好賠返扎花比人，藍色玫瑰呀

臨放工時睇完Stanley的IG 後超開心，開心過收禮物，期望有更開心的故事！

新post留名
見到Stanley ig post有龔水新年搵龔友
覺得充滿希望
可能最虐嗰part已經過/就快過 新年龔水就可以開開心心

第一次留言～
見到水水無名指隻戒指 嚇一嚇

新post留名 見到新嘅龔水日常好激動
可唔可以俾我ff下係一齊咗之後就去逗利是

我即刻返睇返個story,右手嚟嘅，大家冷靜啲

story好似有左右掉轉？！
唔知啊 超激動

新post留名

畫面嘅左邊，真手嘅右邊，應該係
應該唔會隔個一個幾月關係進步到咁神速嘅

大家，平常心啊

見到新嘅龔水日常好激動

我覺佢地正式一齊後，
點都會同龔友介紹多次，
係Mary唔係阿May
我相信龔友咁鐘意新抱仔會記得嘅

聖誕都未播又到新年，新年附近又有情人節
好多節日可以期待

阿淳繼續keep住update龔水日常呀

見到有新劇透好激動！
即刻b緊bq都扔開個叉留個靚名先

今年情人節阿龔應該唔會淨係send電子玫瑰啦掛
可能佢又好似上年咁周圍派玫瑰，然後阿水呷醋心諗點解人人都有淨係佢冇，點知返上去尋寶圖發現成張檯都係拜山花藍玫瑰
藍玫瑰好似一千蚊一朵，辛苦晒總監大人

其實睇返轉頭
電子玫瑰有心思過全公司一樣嘅玫瑰嘅
話哂要砌

Btw好想睇阿水呷醋日常

上次諗住表白都一箱酒加酒店到會
情人節你唔係唔送拜山花啩龔總監
區區一千蚊一朵輕鬆啦，
之前車你都係話買就買

李綺華

一開始以為係求其上網copy啲template，估唔到阿龔咁有心
不過呢啲背後嘅努力係冇用㗎，阿水都見唔到
阿龔你成日默默付出又唔出聲，唔可以怪阿水冇安全感㗎，你要學識喺阿水面前多啲表現下自己先得㗎
雖然背後為你默默付出嘅男人真係好浪漫

好想知嗰㗎車仲喺唔喺度
如果有集係講阿龔車阿水，然後阿水發現係之前佢求其點嘅嗰㗎黑色車就好啦

我估砌咋，感覺上好似砌完一輪仲mon住部機等reply
其實嗰幕唔知點解我成日覺好怕醜宅男追女feel

可能阿水會⋯

無預告頂

主post真係好癲，一集一個post

係嫁

因為今集真係好痴線

個心囉囉攣
希望有高甜情節同唔好再出現怎料兩個字

係，出左去食飯未睇，一陣返去睇

好似係砌
個「電話mon」係一個個符號咁出嘅
都幾有心機 明明上網應該唔少版

虐左兩鑊，怎料放馬過嚟，唔驚你

見到安仔佢哋都明白唔應該要女仔等自己，因為女人青春係有限嗰陣，我即刻諗起阿龔。 唉!

希望下星期真係有高甜情節啦

如無意外聽日應該有下星期文字預告
好緊張

部車買咗咁耐都未車過女主人

之前星期四就有。而家要星期五
等死人咩

甜硬
一定甜死人

其實係咪買咗之後無再用，好似架車無再出場
明明之前有機會車過阿水

對，上次虐死
今次應該甜死

睇黎之後都會甜多。新年都見家長拜年

下星期分分鐘阿龔拆點曬

預告要虐啲，正片先甜

潮善預告甜 正片都甜呀

因為佢哋唔係怎料專用戶

蓮輝預告虐 正片都虐...

安邦預告虐 正片CLS

我想睇龔水預告cls 正片cls

好想知cls嘅龔水係點

劇情講開阿龔成日收埋自己心事，被人睇唔透既感覺，冇安全感
之後會不會講佢地拍拖之後
阿水成日日check 夜check住阿龔呢？

可能雙方都係…
上次問答案都追問成n個msg
話唔定到時係阿龔日日狂搵阿水
朝早去尋寶圖夜晚去熊家

留個靚名先

我不是曹太嗰次算唔算cls龔水

之前真命騙子水水唔係坐過阿龔架車架咩？
仲要收返人地油錢

個人評選最cls龔水集數第一一定係心戰，雖然嚴格嚟講只係劇情cls
家明

片尾播埋年少無知再加多一分

之後會唔會有集去雪山睇雪

點解可以笑得咁甜架

話說，今次開post小妹擅自加左402家有喜事同403珍妮破產記落去集數list度，因為都有龔水同場/過場。其實253最後武士龔水有無同場？我翻睇好似都係得阿龔 定還是淨係得龔個啲都應該加埋落個list度？ btw最新加個首歌一時睇漏眼無跟到之前絲既格式逼死強迫症

嗰集本身話可以食家明已經笑咗
臨尾仲起埋歌真係

事隔多年再次提醒觀眾係時候改口唔好再淨係識叫家明

如果有龔水同場加返入list絕對OK
只有阿龔或者後面括號返?
話晒呢集係講阿龔人設唔會見到Jenny想食晒Max啲股份都唔做嘢，話晒犧牲咗自己架車喎。建議新追龔水嘅朋友可以睇返

同埋如果可以的話，下次開新post嘅絲打將水的K戀放返水的燁緣前面好嗎？ 我以前都係順住咁睇未必有留意集數號，但先睇K戀後回水會好啲

龔燁

說咁睇個劇情又唔似會一齊啵

照計都有排先一齊㗎啦
分分鐘要搞掂傑叔先得
係爭在佢哋兩個關係會唔會對立
宜家睇好似又破咗冰

真係成個禮拜龔水
過場主線日日都有

好正
真係過聖誕

好想快啲到下個禮拜

星期四應該冇
睇劇情似係剩熊家

唔緊要嘅 一星期四集真係前所未有
已經好感恩

話時話今次預告終於冇怎料啦

輪到大小姐得到呢個「怎料」
希望唔係俾David發現蓮輝

479 480都好正 ，起碼關係大好轉 ，又似有好多搞笑位同埋甜位，期待

留名
啱啱考完Final下星期就有龔水睇好幸福

屌放工一上嚟就睇到預告好撚正

我愛編劇

睇完預告真係開心到想喊出嚟，可以開開心心過聖誕，多謝編劇皇恩浩蕩

終於有甜嘅供水線，好感動

25號冇得睇直播
約咗人
用電話睇live

下星期好多甜龔水，好感動
多謝編劇

咁快跳step實習婚後湊b
好想睇
話說農莊同camp係咪同一集？

雖然可以係屋企睇直播，但屋企開Party都應該唔可以電視睇，我都同你一樣電話睇直播

好期待啊
應該可以歡度聖誕

個荷蘭農場有冇種荷蘭藍玫瑰?

拗完柴(破冰)之後咁快自己上熊家? 應該唔止破冰咁簡單

我都係平常心好D，唔好ff咁多……

雖然應該平常心
但好想知用乜名義上去
話哂上次放人全家飛機

拗柴點都應該送人翻屋企
順便同熊家人謝罪
厚面皮總監大人第二日當咩事都冇又上去痴餐

慰問「傷勢」(+兼任男賓賓)

我係party room 玩所以應該ok

會唔會係根叔叫龔燁上去
熊家除咗大家姐 其他人應該唔知嗰日阿龔放飛機
係嘅應該平常心
但可以一齊換尿片 關係應該好咗唔少

熊家 是但拎幾支98年罅隙上去就當冇野啦

諗起上次阿蟹個live

我唔會比你呃到嘅

Btw madam lo係度嘅？

呢個又係嘅
地位唔同啲

madam lo會唔會係8姨婆?? 定7姨婆? 我唔記得左

咁即係連遠房親戚都見埋?!!!!!!

水: 八姨婆，呢個係我普通同事龔燁啊

尋日阿水去龔家(護老院)，今日到阿龔上熊家，過時過節做細既當然要去雙方屋企拜年架啦
新抱仔 同 女婿

相信madam lo會俾雞脾阿龔食嘅

點解我嘅關注點會係金城安著住背心

編劇話唔係八姨婆⋯

全部都一對一對

唔係八姨婆咁會係邊個呢?

熊樹根老婆係咪死咗？
未就係咪呢個呢？

官網話死咗

媽呀....
張全家福好令人有聯想空間
好想知道到底點破冰
聖誕節快d到可以嗎

龔燁阿媽？比根叔用愛去感化走佬阿媽

見親家？！但龔友又唔在場

好幸福呀 有預告有翹手圖睇 Can’t wait!!!!!

Btw,八姨婆應該係第一集出現過個個

食屎妹豬啲frd?

唔係全部
我要睇佐治
三女婿上啊

熊家三位女婿同場指日可待

正
我要睇佢地瘋狂數盡熊家女人
跟住講講下熊家女人係背後watching you

好想睇一集係講熊家女婿同熊家眾女兒既團隊版男女攻防戰
同埋熊家三個女婿半夜開男人食堂既情景

龔: 唉 今日同媽呢空行街 佢只係掛住佢啲channel 唔理我呢個男朋友

潮: 你都好啊阿龔 起碼你見到個人啊 今日我上阿善屋企 本打算同佢出街慶祝拍拖週年紀念 點知佢只係留咗張紙仔 一條友走咗去行山 話要攞盡寫作靈感喎 就咁就走咗去

佐治: 你兩個都好啊 起碼都叫追到手 心如一日到黑都只係掛住個補習社 掛住啲書 當年那個叫池子孝嘅男仔 點樣追到心如嫁？

三個男士: 唉 鬼叫我地愛上佢地咩

有聲嘅？

絲打你個ff真係好中point
其實三姊妹入面 阿水係最易追 最易氹 最好相處
阿龔真係已經好幸福 仲唔識珍惜
潮生都叫最追到手
佐治真係 第時可能會睇到佢向兩個前輩請教 然後俾佢哋撚

呢個已經係龔水一齊後其中一個好好玩嘅梗
編劇真係唔洗驚冇嘢好寫

嘩，講到熊家D女人好高喎，潮偉，阿龔都要做跟得男友
有可能咩

潮偉而家已經開始有少少有跟得男友既傾向
根據愛回家男性角色智障急劇下降定率(max 安仔)
我信有可能架

如果阿龔係咁真係變啦

阿工相關角色出傑叔同阿May先都未到佢阿媽啦
希望阿媽永遠唔好出現，好憎呢啲認仔同婆媳糾紛戲

Agger
潮偉上次架車

不過係大事大非前
我覺得龔燁會好似那時候麻雀王那集係廚房個幕
好似阿媽教仔咁教水水
之旦係係平時
我覺得龔燁會”寵愛”水水多
所以佢地一得咗
我實有糖尿病

希望阿龔唔好智商急降 其實佢遇到龔友有關嘅嘢已經有啲唔理智
唔想佢拍拍下拖變傻仔
不過可以偶而少年龔上線然後hang機
或者扮下傻讓下阿水(縱佢嗰隻

都係嫁
同埋感覺上龔媽若出現係熊家有啲怪怪

可能係食屎妹豬啲frd吧

我又好想睇咁嘅轉變
平時工作非常醒
一講到熊若水
就變咗白癡
不過就咪去到綠帽果種Lv，否則就失去總監大人嘅威明嫁啦

不過可以偶而少年龔上線然後hang機
或者扮下傻讓下阿水(縱佢嗰隻

Agger

tvb個御用狠心老母係韓瑪莉
madam lo可能係去幫手鑑定龔燁同潮偉有冇機會分到雞脾
madam lo淨係出現都feel到有陣尖酸刻薄嘅惡奶奶味

龔燁平時去撩阿水都由總監秒變小學雞啦
應該又唔會拍到變傻仔嘅
最多都係表現到好純情嘅一面啫

madam lo可能係去幫手鑑定龔燁同潮偉有冇機會分到雞脾

笑咗

覺唔會變傻仔+1
最多做寵妻狂+久唔久hang機同日常鬥氣

madam lo嗰look好似超人特工隊嗰個衣夫人
一睇就覺唔易對付
其實有可能係Bonnie嗰邊嘅親戚
硬係覺得安仔著背心係有其他用意
可能係想討好Bonnie嫲嫲/婆婆

我腦裡面已經ff到拍左拖之後既總監大人平時教女咁既款
一俾媽呢空撩下就腦hang機 純情龔上身既畫面

熊家啲女人全部都M底，要食住佢哋先得，畀佢哋食返轉頭通常都無運行

咁講又有啲似衣夫人
定其實係david啲親戚呢
見david, madam lo同阿叔都帶差唔多樣嘅眼鏡好一家人feel

唔止安仔個look令人在意
成張相好多位都⋯
三姨拎大獎盃，凌凌拎細獎盃感覺都有d怪
潮生企近陳師奶而唔係大家姐
而阿叔又唔望鏡頭
雖然龔水隻手係重點

好好奇好期待

咁呢方面佢真係要跟潮生學吓
話哂潮生收服到大家姐

經驗尚淺，需時學習

婆媳糾紛諗起愛回家孻姑同涼粉
好惡頂呢啲劇情
婆媳已經有二太太撚化Jenny睇

博士 阿孝
其實潮生都係食住大家姐
大家姐會聽佢話改劇本 會為佢呷醋出手擋桃花(gigi)
阿水唔洗講啦 一定俾阿龔食住 啱啱俾人hurt完仲幫人扮聖誕老人
但3E就…可能啲愛情觸覺仲未生出來
God bless George

真係未到聖誕已經期待新年

通常未追到手嗰陣對對方最好
總監大人未追到手都成日撚化阿水
一齊咗只會變本加厲
應該成日忍唔到手撚化完阿水又要做死狗補鑊

yes
一齊之後龔燁一定有大把貨可以係秘密網開個po專講點激嬲女朋友然後扮死狗

諗起girlfriendwestface嗰page

其實佢哋一齊咗分分鐘仲多嘢寫過宜家

接龍自殺王不是浪得虛名

十萬個激嬲女友的理由

我覺囉

阿龔小事瘋狂撚阿水，見到阿水嬲就最開心，其實同鍾意聽大小姐講shut up嘅jacky差唔多
不過到大事佢都識收斂下唔撚阿水嘅，383阿龔喺lift見到阿水煩緊嗰時即刻勁溫柔

龔燁有千萬個
再千萬次扮翻死狗

日本之前有套我老婆日日都扮死
龔燁都可以挑戰吓 我男朋友日日都作死

想睇阿龔同潮生教佐治/大學四子佢哋如何高明地撚女友
或者調轉班細嘅向佢哋偷師
最後班細嘅照做之後炒哂

屋企嗰次阿工都覺得係碎料一單，未到大事
阿工係只可以我撚阿水，其他人煩到你我幫你搞掂

妳去邊層呀？妳未襟lift喎

輕鬆拆掂阿水心中嘅大難題嗰下真係man到不得了
不過鍾意作死真係阿龔最常用嘅追女手段，諗起仁哥講嗰個女班長故事
希望聖誕破完冰之後可以睇返阿龔瘋狂撚阿水嘅鬥氣日常

諗落阿水有啲慘
次次阿龔作死都有冤無路訴
啲同事比阿龔收買晒
未一齊但熊家人個個都幫阿龔講好說話
不過阿水仲有雙大撐腰 阿龔繼續作死應該變真自殺死得好慘

當日阿水話恐怖嘅故事成真了

我有少少覺得遲下大家姐都會幫阿龔
兩個惺惺相惜

最抵死係阿叔當時講到好似鬼故咁

其實最慘係阿水畀人撚完之後幾乎冇還手之力，只可以單方面挨打，得豔照先叫成功還擊
不過我幾enjoy睇阿水畀人撚完之後嗰個嬲得嚟又冇得爆嘅樣，學阿龔話齋，真係好cute
希望阿水盡快發現少男龔純情呢個弱點然後盡情撚返轉頭

下次阿叔同其他人講，可以有新版本講啦

上次艷照臨尾算係個開始
之後相信仲有嘅

由頭睇返龔水集數就明明地阿蟹話水水其實又未去到鍾意既地步，充其量係有好感（某程度上係阿龔個樣加持 ）

我係初雪入坑所以睇個時唔覺有咩問題，但由215開始睇返就覺得感情基礎其實真係爭啲，特別係有十年前單野墊底&水水咁討厭佢。我嘗試代入下個感覺（因為我公司都有類似既人，功就佢領鑊就其他人狽，人又cheap，當然無咁靚仔啦 ），發現其實真係好難會突然相信呢個人更加唔好講鍾意 如果水水未係去到（好）鍾意阿龔既話我希望可以有多啲曖昧情節先，等佢自己發現到先再一齊，唔好一味被動

其實我有少少係到諗
478集之前咪話都有龔水主線既
但預告無寫到
會唔會係不平安日阿龔又幫水水擋左d野？
因為479一開頭話大小姐向Ivan peter 清 同阿龔報復，即係阿龔有份係嗰日正面攻擊大小姐？但以佢咁世界仔聰明仔人設，應該唔會咁傻仔正面對付大小姐
所以可能係幫人頂罪
同埋水水明明仲嬲緊阿龔 479又突然會咁順攤幫佢

Btw,可能只係我ff得多都未定

嘩 啱啱先見到，龔水到時真係一齊咗 定係阿蟹固意翹住阿淳嘅龔水黨福利圖 咁會令人有不切實際嘅遐想喎
不過就算未一齊誤會肯定已解開，如果阿水知道返no.1甩底嗰次係因為龔爸，相信唔會再嬲得落，就睇下過幾日扮聖誕老人嗰集會唔會先解一解畫

我都記得佢地有講過
478有龔水但不是主線

好期待下個禮拜
終於有三女婿

絲打我同你睇法一樣
應該478有啲嘢令佢哋破冰
如果唔係479冇啦啦阿水就咁幫阿龔 會唔會太m底
不過都有機會係Jenny叫阿龔攻擊大小姐
好似上次麻雀王咁

平常心當住福利圖先比較好

就算未一齊，見呢對普通同事新年會一齊去搵對方屋企人拜年，已經好大進展好滿足

好靚仔

的確好charm

希望唔係因為收到Jenny order所以做野啦
寧願佢突然自己傻左去攻擊大小姐
都唔想阿龔被Jenny 撚在手心之中

個鼻好高

可能水水攻擊大小姐 阿龔幫佢頂罪

俾Jenny撚真係好慘
可能係想幫阿水擋 結果整到大小姐

好緊張呀 唔通就係聖誕個集

後面全部都係揮春，點會係聖誕

唔覺得佢會咁明顯幫jenny做野
更加冇可能俾Jenny撚（同阿水有關除外）
覺得佢最多鳩應Jenny,
然後是但扮做咗，
唔會得失兩房人

阿龔呢類醒目仔邊會明刀明槍整人，
莫講明攻擊，整蠱人都唔會激阿水除外
點睇都係同阿水有關多

可能係爭住係阿水面前搏表現所以幫阿水頂咗

頂完阿水都係受牽連

可以令雙下巴天使原諒嘅話
值嘅

Jenny同大小姐係兩大目標，唔使落order都大把人攻擊大小姐
Jenny自己都一身蟻，邊得閒諗點搞大小姐

龔家父子祝大家冬至快樂

冬至快樂

好靚仔
大家冬至快樂

大家冬至快樂

我覺得係Jenny揾攻擊水水，阿龔知道後去救水水，點知誤整到大小姐

好期待下個星期嘅龔水主線同過場

好想睇換尿片

究竟龔燁會係慈父樣，一臉嫌棄嘅樣定係係阿水面前慈父擰轉就勁嫌棄呢

慈父樣

我估劇情應該講佢地三pair都湊得好掂

+1
然後ff同水水婚後生活

終於趁主線前重看了#454 and #463，正如大家所講，忽然進擊的阿龔本身已經好唔合理，好似中間睇少咗100集咁，說好的事業為重呢? OCD又發作於是強行ff了一段 (純粹自娛下 ^_^)

時間：大陳反擊戰當日清晨
地點：熊家

龔：(被陽光照醒) Oh God居然一覺瞓到大天光添…… (拿起旁邊的外套輕輕替水披上並趁機偷望了幾眼，忍不住甜笑)
根：(從廚房出來) 阿龔你醒咗啦，跟我過一過嚟呀~~
龔：早晨啊Tree Gun，咦你煲咗粥喎，係咪要幫你落去問陳師奶借鹽啊?
根：唔係，我係想你坦坦白白咁同我講，你對我哋二妹究竟係點諗架?
龔：(略尷尬) 咳咳Tree Gun你……
根：嗱唔好再同我講係啲咩「普通同事」啊，我話晒都做咗咁多年人，你哋呃我唔到架。
龔：我……哋??
根：二妹雖然唔肯認，但你都知佢份人架啦，不嬲都口不對心嘅。其實佢邊有單獨帶過啲咩所謂「普通同事」上嚟坐呀，好似之前嗰個曹總，又送羊又賣廣告又剩咁追我哋二妹，佢都冇比人入屋啦，所以我覺得佢對你一定係有啲野先會肯帶你番屋企囉，你哋都無謂再收收埋埋啦!
龔：(驚訝) 乜媽呢空唔係同曹總拍過拖咩? 曹總居然冇上過嚟探你?
根：我係想架，唔係話因為曹總有錢，而係我睇得出佢都算好錫二妹嘅。但二妹份人咁硬頸，佢認定咗嘅野邊有咁容易比人說服到呀，佢唔鍾意人又有咩辦法啫，所以雖然大家成日起度講笑，其實個個都知佢哋根本冇可能啦。不過最近呢二妹無啦啦走去同人跳舞唱歌仲拍晒片咁真係好奇怪，明明之前仲實牙實齒咁話唔鍾意人就千祈唔好比希望人費事令人誤會，大妹問極笑極佢佢都唔肯講點解，所以我先咁肉緊提下你咋，萬一二妹真係比人追走咗到時你後悔都嚟唔切架啦!
龔：(愧疚) 其實跳舞嗰次……
根：不過我點都係要問清楚你先，究竟你係唔係真心鍾意我哋二妹架? 如果唔係嘅話就唔該你唔好再同個傻女行得咁埋啦。二妹係三姊妹之中最善良又最心軟嗰個，我真係唔想等佢鍾意咗你之後先發覺原來你根本都唔係咁諗。先旨聲明啊，我係唔會比任何人咁樣嚟傷害我個寶貝女架，就算係你都冇面俾!
龔：(緊張) 我係真心鍾意媽呢空架Tree Gun，不過我宜家想專心做野所以先至冇正式追佢咋，你要信我啊!!
根：你之前話要創一番事業嗰陣我就知道你係一個好有目標同抱負嘅人，前途一定無可限量，男人以事業為重係好，不過有時都唔好咁執著逼得自己太緊。講樣好笑野你知呀，之前有次細妹壓力太大搞到瞓唔到都係全靠二妹啲鼻鼾聲先醫番好咋。我個女呢雖然好衝動又唔係啲咩商業奇才，但就勝在好有義氣同好識體貼人，所以如果有我哋二妹陪你一齊努力唔係仲好咩? 你自己好好地諗下啦! (拍拍龔的肩膊並著他叫醒水一起吃早餐)
龔：(坐下來望著水的睡顏陷入深思) O.S.: 龔燁啊龔燁，你正一死蠢小學雞 >_< 對唔住啊媽呢空，我真係唔知曹總單野會咁hurt你架，其實我只不過係想逼到你對佢冇晒感覺，點知反而差啲將你推咗比佢!!! 不過Tree Gun都講得啱嘅，我係咪或者都可以期待一下你…啲鼻鼾聲會一直陪住我慢慢咁幫阿爸一步一步東山再起呢? 橫掂豔麗熱巴個promotion campaign都完咗，我終於可以唔使再顧慮曹總喇。番到公司我就會去同大龍生講，今次選舉如果失敗，隻鑊我會一個人孭晒......但如果咁好彩成功嘅話，到時我實會追你架! 你等我 ^_^

(屌嘗試下先知原來自己真係寫得好鬼差sorry啊各位 )

補返嗰朝情景好正
帶個同事返嚟過夜開會，熊家成班人的確唔似會當無事發生雖然之前都住埋

有樹根助龔，依家合理咗

再有龔水同場，一定要睇！

今晚同聽晚都追唔到live
希望盡量甜D

姣pink好啊！進擊的阿龔，上力

Sad but ture
但我相信佢地有命運女神眷顧
亦會有坦誠嘅一日

真心好到point
月老(編劇) 快啲讓佢地步伐一致啲

好襯
希望今晚平安夜龔水平平安安

好想知madam lo 做咩角色

蟹開live

已經拍緊509集

完咗

咁快

有無講會添食呀

無講

呢啲點會由演員仲要ig live 講

仲有10分鐘

祈求不平安夜有平安嘅結局

仲有預告

唔知點解對預告有莫名緊張，明明應該要學會免疫

宅女已經坐定定ready睇阿龔點解最後會畀人罰

我都係

係囉

圍爐一齊睇不平安夜

好想知阿龔做物撚嘢比大小姐撚

+2

聖誕呢啲大時大節難免會有期待
照睇之後阿龔可以上熊家，我估關係應該有好轉嘅，可能阿龔係借阿水腳傷上去搵阿水，然後變咗體驗婚後生活湊細路

仲有我

世界仔VS大小姐

厚臉皮

又借啲二啦

企得咁埋

阿水仲唔係唔理阿龔

國定殺戮日

冇講龔燁點解中招嘅
唔通明天講？

又係only one

結果原來水水真係m
重以為因為龔幫左佢佢先幫手頂更
點知原來...

阿龔明天個look

應該係哈爾濱嗰次，大小姐順便報仇

預告 好期待呀

平常心睇預告，
但都係好期待

如果聽日一齊到最多我以後唔鬧編劇

期待聽日果集！

差啲以為阿龔想錫水水

肯定係專登咁剪想呃我哋
都唔預會表白，私心想喺浪漫啲嘅氣氛表白，唔係喺d2 place出面咁兒戲
聽日如果有攬到我都當贏

我都有咁嘅感覺

聽日關係緩和我就心滿意足

(雖然今集劇情冇咩工水，淨睇預告唔明點解水水仲肯幫阿龔，希望聽日解答到)

聽日如果有攬到我都當贏

我預我自己輸
至少好翻先啦

我只求聽日破冰
無面左左回復返以前咁就滿足架啦

係囉
我仲以為
會有阿龔幫阿水頂

+1

就算攬唔成
摸頭/拖手都當贏啦

應該係因為關於龔友
所以水水又心軟掛
（本身水水份人就係好口硬心軟，之前就算幾憎阿龔都肯俾最後一粒朱古力佢食，所以無拿拿突然又肯幫佢，都合理既）

點解今日果集無工水

我都以為，等左成集都無，想知明天大小姐點要罸阿龔

好似偶像劇咁
捉住阿水隻手抱入懷抱
好浪漫

我要求仲簡單
水水你俾阿龔扶你啦
千奇唔好fing開佢
（記得之前絲打路透圖，水最後係fing開左龔，但唔知後來阿龔有無撲返上去）

諗起劇透圖
側面攬住呢下好sweet
估唔到少男龔大膽咗喎，夠膽攬住阿水

今集水水都會望一望阿龔
聽晚就破冰啦

都估到阿工唔會做咩，阿工要報仇緊係陰啲陰啲嚟，邊有今日班友明刀明槍咁小學雞

雖然預告係話阿水頂阿龔做聖誕老人，不過唔知阿龔之前有冇試衫擺返個聖誕老人look
好想睇阿龔cosplay聖誕老人

同埋如果阿龔係因為哈爾濱project而畀大小姐清算其實都幾慘下 諗住不平安日安分守己都要畀人玩，世界仔第一次失算

不如又搞個無獎問答遊戲
路透話水有fing開阿龔隻手
賭下我地嘅總監大人有冇繼續發揮佢厚臉皮本色跟上去

有
冇

阿龔要報仇嘅話唔洗等不平安日啦
佢時時刻刻都可以陰人啦

龔燁千其咪再自殺

心裡面好想話有
但係又覺得無
腦裡面已經浮現出 當初係海邊
龔:我送你啦
水:唔洗啦 我自己搭巴士得架啦
之後阿龔目送佢走既情景

唔知點解
今次我覺得佢有

阿龔應該會知今次唔應該再放手啩
仲要係對住個口不對心嘅女人
連阿清都睇得出佢地二個有嘢啦

再放手真係要單身一世 做魔法師

Ivan: 你個紅顏知己幫咗你

唔會嘅
明明仲有湊b同農莊
我記得路透耕田相係企隔離

又only one
編劇你嚇我唔到嘅

我都係因為呢兩點
所以都有信心嘅
明晚去party room玩都要拎定手機睇直播

咁岩既絲打 我聽日都去party room
打算直接開電視直播 叫所有人陪我睇

做得好

編審姐姐喺ig預告post度tag#今次終於冇怎料

好呀

係都唔出奇 大小姐由知佢追水水就一直睇佢唔順眼 遲啲一齊咗嘅話實比大小姐追殺

好期待聽日嗰集

平安夜為大家送上不平安嘅mcq vol.5答案
未做vol.5嘅請先回答試題：

首先要公布一個令人振奮嘅消息：今次終於出現滿分學生
而平均分係106/160，唔及格嘅同學就算你有不平安日免死金牌我都會搵你算帳㗎

以下同大家講返經常答錯嘅幾題：
1. 熊若水曾自稱自己係：
迷途小羔羊（215<賤精來了>）、實幹型公關奇才（448<選戰>）、蓮夢露（242<不能說的秘密>）
2. 看圖猜集數

呢題大家集體炒車，正確率低過10%
正確答案係：391<龔燁大鑊了>
雖然話呢個係回想，但係呢一幕冇出現過喺386<愛情當入樽>，當時籃球賽後嘅阿龔嘅表情同回想係有少少唔同：

所以其實冇預過大家炒得咁勁
3. 279<燁來越愛你（上）>，電梯停喺邊層？

正確答案：2樓
阿水係7樓入lift，2樓出lift，5層樓時間竟然係夠佢哋講咁多嘢
4. 382<我舅母係群姐？！>，龔燁打出咗咩牌？

正確答案：九筒
阿龔阿水做襯都係筒子
5. 對白填充：熊若水：「_____________，我都等得你耐啦。」（428<我不是曹太>）
正確答案係：返嚟啦
Welcome to your office的確令人印象好深刻，不過佢其實係出自415<龔燁的秘密國度>
6. 龔燁曾贏過嘅比賽？
除咗大家都知嘅威龍籃球賽之外，喺阿龔同max嘅對白亦都曾經交代過阿龔贏過學界同商會麻雀大賽
阿龔真係好全能
7. 電台DJ森仔全名係？
喺242<不能說的秘密>，根叔曾經講過森仔全名，就係林森明

希望大家玩得愉快
vol.6題目其實已經準備好，不過我仲未得閒cap出街衫圖做投票，加上想等埋呢個禮拜主線同過場，所以大約除夕新年嗰排會出
今次將會新增題型：看圖排次序
stay tuned and merry xmas

總係覺有機地下情

呢句好似派定強心針咁
我信聽日會回溫

覺得大小姐唔鍾意佢身邊啲囡囡比人追，之前係Msndy，宜家係水水，真係似阿媽揀女婿

覺得大小姐唔鍾意佢身邊啲囡囡比人追，之前係Mandy，宜家係水水，真係似阿媽揀女婿

第二好陰人

黐線看圖排次序

比你講完
覺得好似囉

佢初頭覺得唔鍾意博士同Mandy 一齊因為覺得佢送貨仔冇錢冇剩襯唔起Mandy ，跟住經過蓮輝之後明白Mandy 點解鍾意佢 ，宜家佢唔鍾意龔燁因為覺得佢信唔過，大小姐都冇介意過曹總追呀水啦 佢係純粹唔鍾意龔燁姐

初頭Mandy 真係大小姐諗住拎嚟做Terry老婆

阿龔我對你有信心！
俾我地開心過聖誕節

官網icon圖
聖誕老人look?

想睇聖誕老龔龔

連續三集過場都係同場但冇交流
阿龔好小心接近阿水但又唔夠膽同阿水講野
聽日嗰句媽呢空會唔會係破冰前第一句同阿水講嘅說話

之前阿龔同阿水講早晨都有應嘅，雖然係就咁嗯一聲
睇預告好似係阿龔有同阿水交代佢要搵佢阿爸？咁嗰句媽呢空應該唔會係第一句嘅
不過好可能嗰幕先係阿水正式第一次同佢講嘢
阿龔你聽日要好好氹返掂阿水呀 人哋為咗信你已經聽咗大小姐好多閒言閒語，宜家又粒聲唔出幫你扮聖誕老人

我都有印象文字預告話龔燁同阿水交代咗龔友有事所以走咗去

阿水都係一個孝順女，
而且佢深信龔燁唔會亂咁拎龔友出嚟玩所以先會幫佢

不過個預告最吸引我其實係ivan句你個紅顏知己 究竟佢兩個係全公司人嘅眼中已經係咩關係

會唔會一嚟又講對唔住（因為知阿水幫佢仲搞到整親）
阿水聽到諗返起之前，就炆，fing開阿工，話唔駛佢理/唔要聽乜對唔住之類
就係咁開咗個頭講返件事，
講清講楚之後就無嘢

感覺上佢哋二個一係就收收埋埋，口不對心（唔止阿工，阿水都係），但對住對方，爆起上嚟又毫不掩飾，一觸發到，好心底嘅嘢都講到（eg嗰時關係唔好都肯講龔友）

雖然同其他pair撞橋
但我都想睇地下情
最好就一集過
阿水驚阿龔比大小姐報復唔公開住
但阿龔未驚過同阿水唱反調好公開咁調戲阿水
(雖然呢兩集之前阿龔已經係咁
但一齊之後阿水嘅反應由唔耐煩變成惱羞 )
最後阿水忍唔住自爆
咁我相信阿龔最後緊係有本事氹掂大小姐

Ivan最近甩拖要自己一個過聖誕唔抵得人有紅顏知己

可能會反cup係龔燁唔想公開阿水想公開
龔燁可能驚Jenny又搞啲咩出嚟所以想咁樣保護阿水
不過最後可能係其實佢兩個根本已經係公認嘅一對，所有人好快已經睇穿咗佢地嘅關係，冇機會地下情

大家都好有信心
聖誕節 一個女仔 仲要受埋傷
咁都唔跟上去注定孤獨終老
而且阿龔仲爭熊家一個交代
最好就送埋上去切腹謝罪

好有feel好鐘意

呢三集過場都無聲虐過有聲
兩個都好小心翼翼

聽日久違嘅主線我唔介意先虐後甜
點只把口氹翻掂阿水
仲要身體力行好似籃球賽嗰次咁幫阿水捽腳
話晒都因為你而受傷

話說好似仲未知聽日嗰集嘅主題名

為何聖誕要開工

個集數名同甜完全扯唔到關係
咁樣係好事定唔好事者

各位，Merry Christmas!!! Mary Industry 都得!!

neutral啲可能係好事
如果叫龔燁的XXX就唔係好事

我覺得個主題名叫
「為何聖誕要返工」
就仲好

為何 聖誕 要返(翻) 工(龔）

啲相咁甜我反而淆底

hashtag 話全部都係劇照，即係唔係福利相啦
咁，我可唔可以有少少期待?

福利相呢, 唔好嚇自己, 虐左幾鑊, 今次一定甜

我地都同水水一樣，俾人hurt咗咁多次都仲有期待

有換尿片嘛之後
唔驚

今晚應該會甜少少？因為聽晚阿龔又上去熊家幫手湊B，如果仲未破冰或者派玻璃渣，阿水應該唔會俾阿龔入屋？（我估）

信佢一成
阿水點會對住阿龔笑得咁開心

尋晚連久違嘅KC同Helen都有甜
Icy都肯派軍糧
連Jenny都冇搵到John(唔知收工有冇)
綠帽王英勇護妻
啲糖幾乎派得就派
今日聖誕節正日未驚過

雖然話全部都係劇照
但我好奇怪到底發生左咩事水水會由嬲豬變成對住阿龔笑得咁開心
到底係咪真係劇照黎

可能有D係NG相?? 同埋望鏡頭果兩張應該唔係劇照啦……

不過阿龔扶阿水張相係有笑既，咁我安心D..

學我咁平常心

正日普天同慶編劇唔會搞事啦
應該有進展嘅
相信嚟緊仲有兩集過場嘅力量
今晚會有好事發生嘅

雖然係劇照/幕後相而真相今晚先揭開
見到兩個笑容滿面
已經係一份唔錯嘅聖誕禮物

+1
覺係花絮相
有咁開心嘅合照已經係好好嘅聖誕禮物
希望今晚破冰

啱先蟹蟹開live Stanley都入左去

？！miss咗
有無乜重點？

有咩重點+1?

個live都好短得6分鐘 最後完得好突然因為佢話美麗坐對面會食晒啲野所以佢要快啲食
特別既係Stanley入左去
蟹無見到佢入黎問我地做乜係咁hi stanley 我留言話Stanley入咗嚟，佢hi stanley同祝佢聖誕快樂

啱先先睇番琴日嗰集
龔水過場無交集，但我依然好興奮

預告唔係一睇就睇得出甜，係咪唔會怎料啊編劇
前幾次預告甜都係成口玻璃碎，希望今集唔係啦

美麗
真·為何聖誕要開工

又有劇照睇

到底係咪真係劇照
今晚就知

阿龔呢個角度真係同請告白2018個寶劍好似樣

今次呢個表情似真.劇照好多
但第一張嗰張比今早嗰張仲似福利相

平常心

倒數半個鐘後揭開為何聖誕要開工之龔水發展真相

忙裡偷閑上黎留個言！咁啱撞正今日係龔水？

匿埋後面嘅水水好可愛

好緊張好期待呀

仲有15分鐘

仲有9分鐘，超期待

趕緊過party room 坐定定睇

有供水嘅集數又係上水嘅時候 等開波先 各位聖誕快樂

就做啦，今次有信心勁甜
大家都Merry Christmas

第一次期待聖誕有狗糧

開波喇

祝各位聖誕快樂

聖誕為左工水坐定定係屋企睇

龔水龔水 聖誕快樂啊各位巴絲打

阿龔著得好好睇

大小姐復仇第一位係龔燁

同阿水一齊著高領

Mary Merry Christmas

如果咁助到龔
受少少苦唔緊要啦

上半場水水都係唔踩阿龔

半場仲未有甜
新威龍百貨聖誕老人加油

頭先拎麵粉俾阿水睇嗰個樣好乖
好似可憐小狗咁

阿水好心軟啊

好返啦

破番冰啦

等左兩個禮拜 終於

無解釋番上次點解走數?

我可以改名做三個字我靚仔啦 工話水呢排肥咗好多時把聲好溫柔

破冰啦

好滾動，好彩死都唔出街睇到

終於破冰

媽咪
又三個字
破冰喇終於 仲有宵夜食

冇
應該係
熊若水由頭到尾都相信阿龔

係我過得最開心嘅Christmas呀

好中意阿水個句因為我信你

阿龔真係執到寶
水水好到
破冰真係好開心

三個字呢條橋用極都唔厭

變返好似之前咁喇

點都唔會估到係我靚仔

我靚仔真係好正 真係靚仔

破冰啦
阿水好溫柔嘅鬥氣
阿龔二次意圖攬腰（有成功到縮返咋）
食埋聖誕宵夜
完滿架啦

阿水真係好好

聽到我靚仔既時候
我同身邊既人都

今集唔多工水唔打recap啦
關係回溫就夠了

大家聖誕快樂

真係靚仔

攞命三個字“我靚仔”

我一見到字幕「我⋯⋯帥氣」心裡面妖咗聲

我細佬係隔離講左句 點解唔揹佢 笑死

細佬看透世事
係咯咁好機會

和好返已經好感動

今集咁嘅進展已經好好
阿水話冇信阿龔 我嗰時想大叫 阿水一直都信阿龔
阿水真係雙下巴天使

雖然今集係甜，關係又破冰，不過其實有啲失望
阿水態度轉得太快，同埋完全冇追究過點解約熊家嗰日點解甩底
同埋佢哋好似對之前講表明心跡嘅事失憶咁
佢哋宜家關係等於變返回水時期，咁其實哈爾濱單嘢整出嚟為咩

破冰太好喇
坐等聽日湊BB
BB 助龔啦~

最後兩個可以好似以前咁一齊去宵夜同互動已經好滿足

我都係心裡妖咗，其實想開口講，但成屋人唔方便

攬腰個下好甜好感動
已經係情侶既感覺啦唔表白都冇所謂啦

三個字。真係好靚仔

收到呢份聖誕禮物，真係好開心！大家有個快樂聖誕！

因為阿水太了解阿公, 唔使問都知同屋企有關, 而阿公既然唔願講, 無謂迫佢

咁我覺得比回水時期前啲嘅 至少大家其實係互通心意，爭個正式表白啫
我覺得水水其實面係嬲龔甩底，但其實信佢係發生咗啲事冇話佢知，所以唔係真係嬲佢嘅

預咗唔會咁快一齊，破到冰已經好好
（當然內心點都有啲啲失望）

睇嚟又要曖昧多幾集⋯
最後食蕉連皮嗰種程度鬥氣完全ok啊
阿龔俾水水鬧完後，手唔知擺邊好甜
只要唔再好似之前，起哂摃咁鬥氣就得啦

我信下集會一齊架

其實講起表白，上次喺lift 到兩個都間接表白咗 不過仲未親口講嗰三隻字出嚟硬係爭咁啲

咁樣幾好，我可以將上集喺我記憶抹咗佢，當係初雪之後阿水以為阿工呃佢就算
我真係好憎好憎上集，啱啱好比我當無存在過

我都妖出聲，其實三個字呢個梗可以唔玩住，同狠來了一樣玩多無效果，唔再信

形式嘢都要做吓嘅
雖然佢兩個好似直接跳到老夫老妻嘅感覺

其實呀水應該最嬲係應該係哈爾濱件事
一有證據話唔關佢事d火就消左一大半
不過都希望遲下解釋返甩底啦

今日鬥氣把聲好溫柔

整曲奇嗰到阿工好似做錯事件嘅小朋友向媽咪示好咁
(的確做錯事)

返嚟再慢慢追post
聖誕快樂咁多位
我係party room玩啦

係人地屋企睇無咁專心，頭先最尾仲唔係聽得好清楚添 一陣晏啲真係要返loop
我暫時留意到係阿龔知道阿爸有事就乜都唔理衝出去(話之可能會被大小姐炒)，呢個位俾阿水見到會唔會就係想少少回應返點解上次會放熊家飛機，阿水如果諗深一層其實唔難估到，所以今次先義無反顧咁去幫阿龔扮聖誕老人，今集唔會又cut咗嘢？不過今日太多人要講唔夠時間，希望下次上熊家或者再一齊去探阿爸會講返

今集似係拆解咗哈爾濱阿龔冇出賣阿水
而阿水嗰立場/態度係一直都信龔燁 加上大小姐講咗真相
咁證明阿水冇信錯人 開心返 就唔洗解釋咁多
但上次熊家甩底可能聽日會拆 阿龔補鑊上熊家
唯有一步一步慢慢來

之前可能都真係有啲嬲佢或者想自己心死？
但唔知點解佢而加嘅剪接做到好似係大小姐話咗俾阿水知哈爾濱單嘢唔係龔燁做，
阿水就好似釋懷咗，
可以同返龔燁講嘢咁

尤其是 食蕉連皮！

之前一直都係阿公默默咁付出, 阿水咩都唔知, 所以今次輪到阿水付出, 編劇都係回應番呢度巴打啫(之前大家都話太單向)

今日破冰 聽日就上屋企！進度好快，可能有攞紅酒上去比tree gun

冇錯！ 講咗咁多次最溫柔係今次

同我叫我男朋友食屎啦你咁
句野有愛

其實講間接都好多次啦
哈爾濱約睇初雪，龔燁表示知嗰場戲講咩
阿水原來有應約

佢兩個電台互動
喺lift約星期日表白

係真係差龔燁當面講嗰吓

今日太甜，要即刻重溫先

宜家超期待聽日湊b換片
今日鼻涕曲奇已經挑戰緊潔癖龔
聽日嘅屎片 阿龔會點

好奇聽日大家姐見到長毛居然仲夠膽嚟會有咩反應

完全同意，今集完全純粹係為咗寫佢哋好返，為寫而寫，劇情又hea又求其，真心失望

話唔定好有父愛
要喺阿水面前攞返啲分

可能太多人聽唔清楚

睇預告佢兩個好似冇同場？
不過大家姐應該都係個妹都原諒咗佢就算啦
報仇呢啲嘢遲啲先算

其實如果喺大小姐同阿水澄清阿龔冇偷哈爾濱project資料畀大陳之後畀返少少內心戲解釋返阿水心理上嘅轉折，個感覺會好啲
宜家就咁睇有啲突兀
可能又係本身有內心戲但係因為時間限制畀人剪走咗

父愛龔

我都係
所以變咗句「唉三個字⋯⋯自戀狂」就算
心底裡少少激動咁啦 終於破冰
有冇三個字都係其次喇

我覺得佢雖然想有父愛
但心理上接受唔到清理排泄物
如果呢點都可以突破 咁阿水威力好大 令佢克服潔癖

真係超溫柔！打情罵俏既感覺

希望龔生之後生生性性，唔好再掉核彈啦

文字預告好似有

阿水整親可能可以撚返龔燁一次
:喂龔燁，你睇佢喊成咁，快啲幫個bb換片啦

大小姐話龔燁始終係二房人同之後嗰幾句
係唔係間接交代咗龔水以後都還大機會要地下情一排

可能去到有一日水水以為阿龔又玩野嘅時候
阿龔出奇不以一句我愛你呢

分分鐘就係大家姐報復先留龔燁起到換片

今集進度我已經好滿足啦 之後可以繼續睇工水曖昧
後面阿工把聲好溫柔好正
今集阿工去搵阿水我全屋都係到講一齊啦

之前係因為得阿工付出，阿水無回應，凳阿工唔抵
但呢集偏偏擺喺阿工hurt完阿水後面，今次凳阿水唔抵多啲

如果真係有編劇睇呢邊，想同你哋講上兩集鋪排表白(失敗)真係好令人失望，呢到所有巴絲打提過可能出現嘅表白情景都比上兩集好十萬倍

如果係因為無意畀工水表白成功所以就亂咁嚟，消耗嘅只係觀眾嘅熱情，已經睇得出有一部分觀眾已經唔care工水用咩形式一齊，只係想盡快拉埋佢哋就算

明明表白係一段關係開始嘅重要儀式，但已經無人care，完全係狼來了玩出禍

真正表白之前，我真係唔想再睇到任何玩暗示明暗表白嘅擦邊球 可唔可以對表白呢件事認真啲

上集我真係當無睇過就算，今集我收貨，叫做還原基本步
Merry Christmas

唔知會唔會連戲呢？龔知水整親，帶紅酒上熊家探望，跟著上咗賊船要幫手湊B

都似，或者因為咁要曖昧一排唔正式一齊

睇吓龔燁到時想點拆
但點睇全公司嘅人都似會發現到佢地已經一齊咗

呢啲公開的秘密連秘密網都唔會有人講

唯有係咁諗啦
阿水真係好好，點都相信龔。希望有日龔會同水講心底話

佢哋一齊之後應該有一集講呢啲

好慘
完全冇討論價值

可能依家啲人都以為佢地一齊左

呢幾日都冇得追直播嘅表示，係度睇到破冰嘅好消息，開心過抽到聖誕大獎
返到屋企要睇埋愛回家先瞓覺

但無可否認嘅係最後嗰5分鐘見到佢哋嘅關係去返鬥氣曖昧，嗰下真係會心微笑係開心嘅，不過前面個25分鐘再精彩啲就perfect啦

尋寶圖繼續自然留咗個位俾阿龔
阿叔唔覺意講句：阿水，你男朋友嚟喇喎
阿水好似好尷尬咁但係尋寶圖班友完全唔驚喜咁同阿龔打招呼
然後花生三友要搵阿水就搵龔燁，話叫佢幫手

今日ivan講紅顏知己嗰陣都好平淡咁講
明顯大家已經知佢地曖味緊

屠龍者可以直接post 上秘密網啦
[突發]Mary Hung 幫龔燁頂更大小姐冇詐型

算龔有進取做返d野啦 呢頭水一唔嬲第2日即刻踩上門搵水

屠龍者：有女幫大哂咩

真心唔知點解要拖咁耐
都冇講返 做唔到放妳係第一位既男人呢樣野
咁之前阿水唔係嬲佢呢樣野咩
仲有甩全家人底呢單野

Agger! 如果唔打算講嗰三個字，真係唔好再擦邊球
阿龔爭mary好多句三個字

今集只係將工水由雪櫃解返凍，未熟未上得檯
同埋嗰三個字點都要出現，每次都狼來了，觀眾只會覺得龔燁無膽或口花花

成日都三個字真係搞到觀眾只係想你兩個拿拿聲一齊唔好再係度誤會同拖
你點一齊大家都wfc了

紅顏知己 成間接龍都知啦

雖然我都麻麻阿水咁快就唔嬲阿龔，但阿水應該係想順勢和緩關係，做返同事朋友，始終下下面左左但又唔可以似以前咁鬧佢都唔似阿水衝動直接的性格

現在大家可以扮無野，上集當從來無出現過

唔係應該同佢摔跌打酒咩

仲要係Ivan 講出黎！屠龍者！

唔好再口響響開空頭支票真係好重要

各位merry xmas啊

另類情侶裝
第時一齊咗 會唔會有機會兩個情侶裝cosplay

一齊咗應該會俾大小姐罰佢地年年去威龍百貨做吉祥物

大小姐好嬲罰佢地
但佢地好enjoy

當拍拖有糧出 一定好開心

新年會唔會一齊挑戰咗財神先？

話唔定豪仔都有提過成千蚊張相單嘢俾佢聽

豪仔就爽啦咁就賺成千蚊
群姐平時啲情報都冇佢賣得咁爽

OT: 群姐啲歐陽波比先係無價

會唔會係因為心中阿龔仲好淆
畢竟自己之前咁hurt人
先用那三個字去緩和下
不過，咪再用呢個梗
狼來了啦

上次限量版親筆簽名碟都應該唔平

下次再用呢個梗嗰時，
希望係正式表白之時

雖然明就明佢哋好多嘢唔駛畫出腸都互相明，
亦好多次算叫做「表白」咗，
但正正式式有返個「儀式」先拖手好d囉
總覺呢pair會好多嘢跳step

反而真表白先唔想佢再提三個字
有好多嘢可以講吓

不過硬係覺得佢兩個表白嘅時候唔會特別講啲咩

聽日跳到去湊仔呢步
有啲覺得呢啲位係俾我哋ff

「普通同事」上屋企湊仔

唔好再大廝殺就得啦
玩下普通曖昧耍下花槍，觀眾都會受落
以前信任度唔夠就話鬥，既然今集都講到互相信任，係咪可以互相做對方嘅天使，曖昧幾集好啦⋯然後快啲一齊

係，分分鐘一個眼神一個會心微笑就ending
但又無可否認呢個情節如果呢pair做會好順

Ff嘅話
好貪心想睇西歐look同古裝look

其實上半part同下半part若水嘅態度真係轉得好奇怪
突然就好似冇嘢咁問龔燁返嚟啦世伯點
但大小姐鬧嘅嘢又帶唔到點解若水態度轉變
睇到我一頭霧水，龔燁嘅No.1呢集真係可以直接當冇播過
btw Ivan神助攻 請食宵夜係唔夠報答人㗎其實

P.S.各位聖誕快樂

不過Stanley今集做得好好，追出去見到水水個下既感動樣同埋同水水講野個陣眼框有淚水，完全feel到晒 水水真係天使

satok絲下份MCQ可以問下龔生喺戲入面奔跑咗幾多次

覺得今集水水個態度有啲跌返去初雪前個comfort zone，係咁澄清自己只係挨義氣

向好嘅方面諗，係佢地都坦承信任對方。
阿水相信阿龔唔會用家人做藉口，阿爸對佢嚟講比工作重要，就算會俾大小姐報復都唔介意。
阿龔知道水水可以係佢忙緊阿爸嘅事時，幫佢分擔工作上嘅難關，又再次做咗佢嘅天使

之前唔知邊個講
差唔多次次預告龔生都跑緊

日劇mode

收到
趁放假等我將主線由頭睇一次數下先，大家做好心理準備未

不得不讚最後喺d2 place出面眼泛淚光嘅阿龔望著阿水嘅眼神又心痛又寵溺
雖然交代得有啲虎頭蛇尾不過最後回復平日小打小鬧咁真係太好啦，好耐都冇試過喺劇度見到佢哋毫無顧慮咁小學雞鬥氣

今集係唔係終於表白成功？

日劇跑襯返佢個人咁日系

係囉 佢話大家係好同事 好似真係縮返入嗰殼
同埋 佢聽到阿龔講三個字 初頭反應係嚇親
後來聽到「我…靚仔」之後似乎係鬆咗口氣 又覺得好笑
我諗佢一時都唔會好似之前兩集咁對表白有所期待
可能想大家做返好同事先 我本身幾驚阿水已經心死 諗住做普通同事就算
不過見佢今集起大小姐面前處處維護阿龔 又咁信佢
應該係想慢慢發展 又restart

阿龔愈嚟愈沉船
個語氣溫柔到

坦白講，今集工水關係嘅轉變處理得好粗疏好敷衍，所有發展都理由當然，為劇情需要服務，編劇連理由都懶得交代，但我真係無投訴，與其強行解釋上集個爛尾，不如壯士斷臂，提都費是

今集唯一嘅作用係：重啟工水線，然後move on

其實我覺得真表白唔講三個字仲好
好多時表白都係一時衝動
可能係水水某個moment感動到龔生而令佢直接拖起水水隻手/攬住水水

三個字留返小學雞鬥氣算

結論就係前兩集好似為咗等佢兩個可以restart繼續拖落去而寫咁
好似潮善咁，
初雪或者再早啲就已經一齊，
之後發現龔燁有好多嘢瞞住阿水或者成日一個人攬哂上身，阿水好唔滿意咁嘅關係所以冷戰或者分手，
再之後先複合返會唔會好過而加咁無限輪迴

好多字好難追post

其實今集之後我有啲唔明阿水諗咩
之前可以理解係當阿龔被懷疑背叛大房嘅時候佢依然百般維護，點知阿龔轉頭去幫二房跟呢個project，佢有畀阿龔背叛信任嘅失落
加上喺表明心跡呢啲重要時候放飛機再加埋個hurt到盡嘅message，其實應該係失望透頂，而呢個情緒喺前半部都有貫徹（阿龔一問嘢就即刻轉開，話時話阿龔竟然問人哋佢篩啲麵粉點 ）
後半部大小姐為阿龔澄清之後算係洗清阿龔嫌疑，阿水唔會再覺得被背叛，對阿龔態度好轉都係情理之中
但問題係點解會由之前聽到表明心跡之後嘅興奮又倒退返去堅持佢哋係「好同事」
對一個男仔嘅表白有期待即係佢內心已經承認係鍾意佢，而454、463阻礙佢哋心意互通就係信任，而呢個問題都喺呢集解決咗，照道理佢應該係會對阿龔嗰三個字有期待/敢聽，但係睇佢嘅反應又似係唔想/敢聽
當然一個女仔畀人咁拒絕完想慢慢嚟係正常不過，但係今集冇任何內心戲去表現佢呢個諗法，另外佢嘅態度亦好快變返哈爾濱前咁，令觀眾感覺唔到點解佢會由好期待阿龔表白變返以前咁辯稱兩個係好同事，麻雀王嗰集阿水都起碼話「你敢講，我咁聽」啦
呢集要交代太多嘢，加上前半基本上係公司戲，所以細節上處理得不如以前嘅主線，講真有種經唔起推敲嘅感覺
不過大部分睇處境劇嘅人都唔會在意呢啲細節嘅，應該係我太吹毛求疵
可能係陳可兒寫呢集有少少失準啦，不過都交過愛情當入樽呢啲高質集數，所以我對編劇你哋依然有信心㗎，加油

前兩集暴走咗 一下子行太快
宜家嗰節奏拖返慢

分分合合已經有幾pair用過 KC Helen 安bon 潮善
如果處理得唔好驚會變到好似KC佢哋咁 大家寧願佢哋唔一齊 各自安好算
但我都同意 可以一齊咗先 阿龔嘅心結/往事再拉返出來講 虐好多
一齊咗其實大把嘢可以寫

鬼叫set死咗龔燁唔報仇唔事業有成就唔拍拖咩
宜家搞到打哂死結 不停兜圈 只可以慢慢解

嗱再嚟一個冇獎問答遊戲
龔水會否步賞昇戀後塵
會
不會

事業有成...
我成日都覺得
係要拖下時間嘅excuse

嗰兩集有種趕住表白等有女陪過節嘅感覺
分分合合定而加咁都俾觀眾覺得拖緊
但之前有啲太快一齊又令人覺得奇怪
唯一一對去得自然好似真係得蓮輝

寫佢地一齊去面對龔燁嘅過去好過而加佢咁樣
希望龔燁快啲可以明白同理解到其實愛情同事業係可以並存

阿龔哄埋去水水度嗰下，我有一絲期待佢會攬住佢⋯
結果都係恨鐵不成鋼
下次表白真係用行動證明唔好講咁多算
龔生成日講多錯多

處境劇缺點
不過講真開心速遞係連戲上算係唔錯嫁啦

但編劇
你再咁拖落去
會有反效果
你要注意一下呢點

佢今集最後背影好似係想攬但係最後又縮咗手冇攬到，咁冇膽㗎
以阿龔咁唔開竅
可能要有人教佢點做或者要點明呢個時候要攬住阿水，佢先可能有少少膽肯攬住佢

期待+1
但諗深一層，今次見人地原諒自己，
就即話扶人地攬腰，
俾阿水話，縮返再試多次攬人腰，
對少年龔嚟講已經好大勇氣同嘗試架啦
仲要Ivan提先追出去

佢學到偶像劇橋段都當佢贏啦
結果我贏咗

其實阿水面對愛情有勇氣過阿工好多，阿工只係享受單方面付出嘅自我滿足，但當要佢直接面對對方嘅要求，阿工有千萬種理由去逃避

要突破兩個人嘅關係，阿水可能要學Blair霸氣表白：Three words, eight letters, say it, and I"m yours

唔攬上去唯有當佢真係好紳士純情
唔行偶像劇入面啲霸道總裁路線
比較真實啲嘅 驚阿水唔鐘意 因為阿水推開過佢

其實佢已經好大膽
啱啱女神先睬返自己佢就諗住攬埋腰
係抵俾人鬧嘅
真係以為靚仔就大哂呀
靚仔都要食檸檬㗎

覺得阿水會掐住龔燁塊面嚟迫佢表白

佢一直唔肯面對阿水/愛情可能同佢放唔低阿爸同過去有關，畢竟愛情唔係佢no.1
某程度上佢一味享受單方面付出都係建基於佢對自己同阿水有信心，甚至可以話喺愛情上有啲傲慢，佢知道阿水唔會移情別戀，同埋覺得自己可以趕走阿水身邊所有狂蜂浪蝶，所以一直心安理得咁背後付出，加上可能以前食過檸檬，更加唔敢輕舉妄動，情願保持原狀，所以454同463係咩事做咩忽然暴走話要表白
不過佢哋感情一有危機阿龔就會慌張咁宣示主權，好似真命騙子嗰集咁即刻狗衝去阻婚，所以佢一直想保持原狀都係基於佢知道佢同阿水關係四平八穩，佢唔洗心急

我地都好想睇到你同mary一齊㗎！加油！

用把咁温柔嘅聲，就算笑我肥都嬲唔落啦

btw 點解呢排mytv9per會有外置字幕嚿嘢
仲要淨係tran到英文

所有諗法都從自己角度出發，我認為我覺得我相信，唔會去理解對方立場，通常呢種人會孤獨終老

希望阿水教識阿工，愛情係兩個人嘅事，要互相分享、互相分擔

可能阿may都係因為咁先飛咗佢
阿龔喺愛情上太有自信，可能係因為佢覺得自己睇透咗阿水為人，所以佢從自己角度出發為阿水考量埋，同埋以自己嘅理解解讀阿水心思，好似選戰阿水喺大堂話幫佢手，佢就即刻話肯定係阿水唔忍心佢一個人揹鑊咁
要阿水教識阿龔呢樣嘢，我諗都要等佢哋一齊咗之後先有機會
不過唔知佢哋幾時先一齊

佢地嘅行為完全係我同男朋友係到鬥嘴會做嘅野

隻手縮嚟縮去都係
感覺無拍到嘅行去食店嗰段路
都會再loop呢樣嘢

其實今集嚴格來説
都唔係太龔水主線

頭先再睇番佢講完我靚仔個段playback又覺得水水個下類似嘆氣俾我感覺唔似係嚇親然後鬆左口氣 我反而覺得有啲似係頂你唔順冇你符個種唉咁 然後個句食蕉連皮啦你都有少少個種感覺 有啲似叫男朋友食屎啦你個種feel
唔知有冇人同我有同一個感覺

我反而覺得有啲似係頂你唔順冇你符個種唉咁

Agger

+2
等睇農莊嗰集會點
梗係覺會有丁多發展

首先期待左聽晚湊b先

期待緊龔生會帶咩上去謝罪

其實噚日都有小小擔心，因為預告播龔水主題曲Only one，每次播親都唔好，好彩睇晒全集都無播 ，仲咁甜

我仍然覺得阿龔如果唔想開始呢段關係，就應該放手，唔好久唔久去“了”吓人..

應該要直接做返普通同事…唔好成日三個字三個字咁搞到對方心慌意亂…尤其當你明知對方對自己有些微意思…

連安仔都知女人青春有限，你俾唔到幸福人/唔知幾時俾到幸福人，不如放手啦…

一係你就坦坦白白同阿水講自己個情況，等阿水自己決定要唔要等你，或者介唔介意自己唔係no.1.…

唉，阿龔呀，你爭氣啲啦…

如果無咗龔燁的no.1果集, 呢一集make sense好多…

都係果個老問題
阿龔係好明顯有意思
阿水都係
但龔生對阿傑叔有著更大嘅意思

所以
傑叔可以快啲出現嘛

因為呢個耽誤人家阿水呢個位
確實係好唔得

撇除劇情上嘅唔連貫，最後d2 place出面嗰幕真係甜到不得了
首先阿龔勁溫柔嘅語氣，同埋眼泛淚光嘅眼神真係好sweet，阿水挨義氣幫佢頂聖誕老人個位喺阿龔心目中真係雙下巴天使顯現moment
阿水另一方面態度都同以前小學雞鬥氣有少少唔同，好似多咗份打情罵俏喺入面，尤其係嗰句食蕉連皮
同埋最後叫阿龔扶佢嗰度好似女朋友爹男朋友咁
阿龔隻手伸下縮下又成個少男咁，加上阿蟹同stanley將呢份盡在不言中嘅情緒詮釋得好，真係好有曖昧嘅青春感
宜家一路loop住呢幕一路等聽日湊b放閃

其實劇情上嘅唔連貫
不嬲都係sit com 缺點

我覺得開心速遞已經將呢個缺點盡量減到最低...
不過都希望編劇可以再執執佢
先有進步嫁嘛

另外龔友雖然話只係高血壓入院，不過佢腦退化病情好似嚴重咗
前一句先問阿龔聖誕節唔係要開工點解會喺度，下一句就問今日係咩日子
阿龔都好似習慣咗咁照答返佢今日係聖誕
呢個位其實有少少虐
睇住阿爸狀態越嚟越差個心應該會好辛苦，希望下次阿爸再出事嘅時候阿水可以發揮雙下巴天使能力喺身邊扶持下阿龔

都係嘅
有時我覺得我哋對呢條線嘅預期已經超出咗一般對處境劇嘅預期
不過咁係代表呢條線之前真係開得好靚同演員做得出色，觀眾不知不覺間都開始對呢條線有高期望
劇組嘅大家唔好有太大壓力，繼續努力，我哋會一直追呢條線㗎

其實有時真係覺對套得20分鐘嘅處景劇嚟講，要求太多
有時唔連嘅，同自己講無拍到出嚟啫

阿爸個病惡化都仲記得阿may
龔友啲記憶真係好跳脫

二十分鐘又真係唔可以要求咁多
而且人多唔可能次次俾佢地玩上下集
咁分薄啲資源會俾其他線嘅fans仇視

不過連戲部份算係咁
唔知係咪班編劇mon得網上討論多
見啲人成日會翻兜問起之前啲嘢去咗邊所以而加好多嘢都會連得返

其實我覺得22分鐘做到咁既效果已經好厲害架啦
同埋之前stanley 都講過，就初雪既嗰一集 拍既量明明係可以塞夠兩集
但係最後只可以cut埋一集放出街
而no.1 同埋今集可能都有咁既狀況，可能好多野其實有提及返 有連貫既，但係就因為要cut埋做一集先至搞到而家咁
呢一個可能就係sit com既一個小缺憾，同樣係一個無可避免既問題。
所以我認為而家龔水線其實已經做得唔錯，睇得出製作組都有不停咁接受我地既意見，製作得已經好用心。

過咗十二點但都祝大家聖誕快樂

話說今集個劇透將前25分鐘都寫晒出黎
淨翻嗰5分鐘連尋日預告都播埋出黎
成集可以話未播已經睇晒
冇咩驚喜

原本以為劇透只係上半集
下半集阿龔扶阿水走之後仲有事發生
點知真係停喺阿龔扶阿水就算
到喉唔到肺

等咗兩個星期迎來嘅主線但好似冇咩重點
今集龔水啲對手戲少到以為過場
應解釋嘅都冇解釋過就話比大家聽阿水已經唔嬲阿龔 兩個已經和好
可能上集寫到咁編劇都唔識點兜
只可以當冇事發生

今集只係過渡集 不過不失
留名睇聽日龔水湊B

期待聽日湊B

其實與其要拍佢哋一齊要嚟多轉大龍鳳，我其實幾鍾意今集「再靠近你一點點」嘅感覺
雖然大虐完咗（應該係）但兩個人太多結要解，如果一集KO 佢又會似暴走mode，咁不如少少少少咁集集解啲，解完就一齊

佢哋呢pair 發展成一齊其實都係日久生情mode，唔好咁戲劇性一嘢就到好似啱佢哋啲

我都係咁諗
覺得佢講笑既時候就講 我愛妳

尋晚太攰無開myTV 睇，今朝先睇番
睇完之後最大結論就係— 水水係完全m 屬性
簡直能人所不能，佩服佩服

今集阿水頭髮撥一邊好靚

尋晚聖誕果集供水翻睇左幾次

尋晚喺餐廳睇電視好難集中睇
今朝重睇一次又有唔同睇法
連尋晚我講過嘅野都想推翻

今集個反應阿水好似冇嬲到上次表白甩底
比較在意阿龔有冇背叛佢多啲
可能觀眾上集用第三者角度睇到阿龔收收埋埋咩都唔解釋容易嬲到噴火
尤其次次都總差一點點先可以再會面在一起

其實阿水角度睇兩個從來都未確認過對方心意
就算大家話兩個都講到白晒爭在未講嗰三個字
但呢啲只係互相試探
現實中幾多呢啲互相曖昧但得個桔嘅血淋淋例子
未一齊之前阿水可能都覺得自己冇立場去嬲阿龔
對比工作上嘅背叛
表白甩底變相拒絕(放棄?)令阿水更多係心灰意冷同失望多過怒火
同初雪之後嘅過場比較
No.1之後嘅過場阿水唔係嬲阿龔而係逃避阿龔多啲
今集即使對住阿龔冇好面色
阿水對住大小姐仲肯為阿龔講好說話
因為嬲完之後佢都係選擇相信阿龔冇背叛佢

編劇唔係逃避上集嘅問題 而係想話比大家聽
阿水最重視嘅唔係阿龔萬事以佢為先
就算上集期望變失望令佢好受傷
但阿水得到肯定阿龔冇背叛過佢其實比向佢解釋點解唔表白點解甩底更加令阿水安心
由始至終糾結過去嘅係阿龔同被劇情牽住走嘅觀眾
阿龔選擇放手始終係因為感情唔夠深令雙方錯過
如果阿水知道當初失約嘅真相都只會覺得無奈可惜

所以最後破冰唔係hea
阿水都唔係傻或者M底
而係阿水一直都係嗰個阿水
最在乎嘅唔係氹佢錫佢而係知道其實佢冇信錯人

不過阿水咁好嘅女仔係要錫架
阿水肯原諒你係因為阿水真係好好好女仔
但唔等如你唔使補鑊氹下阿水啊龔生
強烈要求要有一集阿龔出盡法寶當阿水公主咁氹
唔好次次都撚完人暗地裡幫阿水就算
我要阿水堂堂正正咁感受到比人愛錫比人著緊

水水其實一直都好m
只要唔觸犯佢底線 （直接傷害佢屋企人/綠帽咁一腳踏兩船）
佢基本上係超級容易氹

（所以拍拖後一定俾阿龔食死 ）

淨係ff下都好心動

ff龔又幫水拆彈，今次水水係知既
水水：你唔係埋二房堆架咩？今次做咩咁好死幫我呀？講明先呀，我唔會幫你洗頭亦唔會整鹽焗雞你食架！
龔：我似係啲咁市儈既人咩？我幫你係因為三個字。
水水反白眼：又係三個字你厭唔厭呀？今次又係咩呀？我好人呀？
龔禁住水水個頭：係我愛你呀！傻婆！
然後水水hang機

等呢日發生

諗起都好sweet呀

好快好快
新年前應該會一齊嘅

其實而家一唔一齊我都唔係太在意 未一齊就繼續曖昧 一齊左就日日派狗糧
不過都大機會新年前一齊 畢竟要上門拜年㗎嘛
btw今日見ig有yahoo news廣告話Madam Lo做劉丹老婆 堅唔堅

tree gun老婆唔係死咗喇咩

唔會啩
睇個tag madam lo應該係叫崔auntie
二次相都係潮生出ig,
同潮生有關機率較大

之前話死咗㗎喎
有第二春？

係囉，tree gun老婆話先遊左，只知Madam lo初三出場

有人講開，
話之前一屋老友記都係madam做阿滕奶奶
講落似會同潮偉有關多

第二春係陳師奶

話時話，之前好似有個ig story 影過熊家聖誕party 咁（大家姐仲玩安仔），仲有龔燁喺熊家露台⋯好似到依家都無見到呢場

可能今晚

絲打唔講都醒唔起呢幕，唔通係今晚

但係換尿片嗰陣係日頭黎
無記錯party 日 同天台背景都好似係夜晚？
會唔會其實係12月31日 熊家有倒數party (諗多左）

隔離主版啲人講緊31可能蓮輝
Anyway,坐等星期五文字預告啦

或者阿龔由日頭留到夜晚
（tree gun: 二妹叫人食埋飯先走啦)

熊家party 似12月31日

仲有1個鐘，可以睇到慈父龔

仲有20分鐘

話說忽然諗起
琴晚係咪阿龔第一次單獨請阿水食飯
好似真係之前次次都係阿水請

回水嗰次聲稱係借住錢先
（因為扮無工）

....咁咪即係...
都係阿水俾錢

Mr Cheap嘛
之後有無俾返就睇觀眾點睇啦
酒就成日有

開波

廣告後到龔水換尿片啦掛

上半集笑到嘔泡

係咪到阿水接棒喇

BB，點解有個BB嘅？

好好笑

二女婿三女婿初次見面咁有火藥味

心如應該介紹呢個係姐夫
三女婿咪唔會誤會囉

阿龔陪足３個鐘

龔燁今日個look好好睇

新手父母好撚sweet

兩位好似做手術咁同BB換片

今日算唔算難得俾阿水撚到阿龔一次 (屎巾抹面)

二女婿、三女婿見面開心死我

第日係咪都次次咁換片

好有火藥味

一個塊面有尿 一個塊面有屎
天生一對

呀水烘埋去比呀龔聞尿味個下

笑到我黐咗線

龔燁仲要有潔癖

行到超埋！

期待gif!!!

仲要兩個都四眼又著住Xmas sweater對望，好似battle咁

可能到時係自己個b就唔會介意呢
不過龔燁見到有b勁興奮
估佢唔到

係囉好似好重火藥味咁，點解

係都幾好笑
估唔到係龔燁上手啲識換片

好有hogwarts巫師格鬥feel

佐治以為阿工係3e唔知邊個，妒忌

呢下超奇怪
林作見到男人就當係情敵

二家姐整親就二姐夫湊過b過嚟交更
一家人好有愛

佐治誤會嗰男人同心如有咩關係
熊家女婿全部都係大醋埕

應該係有個b佢先咁敏感

二姐夫揹著個奶粉袋真係好鬼冧

code blue

呀龔咩個湊仔袋搵3e個下好溫柔好有愛

要做熊家女婿睇嚟係有一定嘅特質

快啲俾熊家女婿聚頭啦
到時一定好精彩

阿龔今集見到BB個反應估唔到會咁開心
（龔：BB!? )
去補習社個look好慈夫啊，揹住個奶粉袋

阿龔應該唔知水水用屎巾同佢抹面
以為係個b屎味太重

池子孝一出世個名有三個字已經注定失敗

唔係喎，好似大女婿無咁容易打爛醋埕

今集龔水sweet到爆
仲要有幕係哄到勁埋
忍唔住全程睇到姨母笑
實在太正!!!!!!!!
已經想像到佢地以後既夫妻生活
仲有唔小心用抹過屎既紙巾幫阿龔抹汗既嗰幕好好笑
雖然唔係有心，但終於阿水自三太事件後又可以撚到阿龔一次

而家先發現
好似又真係三個女婿個名都係得兩個字

今集可以loop到星期五

唔知之後阿水有冇提佢洗面

龔燁今日係自己送上門俾人撚

潔癖龔應該返去會全身消毒

除咗生錯家庭仲改錯名

其實應該知既
不過既然愛上了食過曱甴既女神水水所以係潔癖呢方面佢進步左好多架啦

頂 呢啲短短嘅過場仲sweet過一集主線 唔洗吞玻璃
期待以後仲有咩ff
好波啊編劇

佢行出嚟就好似個b真係佢同水水咁

一個尿一個屎 好襯

好期待三個女婿同場日
一齊換片嘅工水好正好甜

sweet 到完全唔記得初雪同no 1 既痛苦haha

龔燁太靚仔 會有危機意識

之前都著咗根叔啲睡衣啦唔緊要啦

今日真係好鬼甜，三個女婿同場就正上加正，不過應該要到新年吧

諗起一篇龔水續文 寫佢地生咗個囡

唔知下次佐治同龔燁見面認唔認得對方呢

忍唔住手機cap左

好萌

好近

水水主動捉手

題外：好搞笑 我仲以為自己係咪miss咗啲咩佢地係咪見過

有d可惜阿龔換完片就交更冇得抱下個b

經過今集
好想睇龔水湊b
好想睇太靚仔嗰位爸爸俾個b摧殘

超快手！！

我特登禁返轉頭睇多次先cap

好快手

新年啲相好似唔見有作仔
不過潮生同龔燁就有應該同場

如果水水一齊去埋交更就會見到一家三口
（阿龔繼續做揹奶粉袋嗰個）

今次係二女婿同三女婿初次見面
唔知幾時會同大女婿見面呢
好想睇三個女婿有交集

龔燁冬天啲優閒服好有時尚感

冬季好睇過夏季

原來同絲同時間覆 我都係較返轉頭cap

應該阿水會被摧殘先
阿龔送阿笨俾3e嘅時候話阿水嗌哂救命

點解你冇左下角個時間制既？定你用電腦cap

無計啦 水水整親腳
阿龔緊係唔會捨得俾佢落街

今集呢一幕真係哄得好埋
如果無左陣尿味阻住哂
阿龔一定又會變少男龔 hand哂機

好彩阿龔救星上到黎咋

換完尿片有無幫水水捽跌打酒

真係點都估唔到龔燁見到bb咁高興
而且仲好似好enjoy湊b
反而應該有湊心如經驗嘅阿水就嗌哂救命

龔燁其實係獻殷勤方面都幾落力

近期的確落力咗
仲識主動拎藥酒上去

係呀

湊仔工 如果係同水水個bb就好

揹住大袋個look好有爸爸feel
好想睇龔水婚後

+1
整幕ff/ N年後

阿龔對手咁多戲

兩個今日都哄到好埋響門口個陣

潮善潮爸潮媽式湊仔
作如理論型湊仔
凌安多元家庭

龔水貼地型新手父母
好想以後可以睇佢地講故事氹bb瞓覺 幫bb沖涼 揀新衫比bb 同bb玩

阿龔用夢資源vr去ff下未來/婚後

又係喔 咩設定黎，好正

朱凌凌係疊字都 pass

因為佢累到人整親所以先突然醒目咗？

凌凌係孫女婿所以唔受影響

繼上次十二少嗰隻唔知做乜嘅手
今次又有興奮新手爸爸嘅手

好正啊今晚，甜過琴晚好多好多好多

上到熊家都係比人叫朱 Ling ，所以 pass

仲要三個名係可以串成做一個名
潮偉工業王國

今日過場好正，補翻晒之前嗰d玻璃渣

其實睇完今集
我好似差足電咁
已經掃清哂之前食玻璃渣既痛

事業型男性係面個浸 逼出黎嘅
有bb之後應該會變仔控

真係好似 Battle 好正

最搞笑係佢地battle 既時候
個走位仲要係好合拍
兜返個圈先走

笑死

龔生個樣好挑機

阿工立即轉為戰鬥模式

十二少口嗰場又係好正
雖然只係過場

佐冶咁我明
但阿龔點解都要入戰鬥mode

應該係feel到佐治既敵意
所以下意識用戰鬥格防禦

比大家笑死

邊集呀12少？

鬼節個集

自然反應？

又到七月十四

感覺到
嗯呢個應該係三妹夫

唔知點解
覺得自從琴日嗰集之後，
今集開始龔水好似又更加親密左
no.1之前，每次阿龔出現，阿水次次望住佢個神情都會帶點白眼feel，同埋唔會主動對佢做任何身體接觸。
就算話佢地咩關係，都只會話係好同事。

但係今集，阿水居然會同阿龔講朋友一場，仲主動拉佢隻手拖佢入屋，塊面仲要哄到佢勁埋。

感覺上佢地既感情又昇華左一個階段，已經開始變成知己mode。
(睇怕好事近)

超鐘意十二少個段

好想睇十二少再次出場

有野要阿龔幫手咪一場朋友囉

上次一條船都係咁

抽獎單嘢，係餐廳嗰時阿水都好好口架

很好很好，之後要再多d深入的溝通，就好快事成了

以前可能係既
但呢集感覺阿水開始真係當左佢係朋友
((雖然可能只係我FF,之後又會打回原形，又白眼返都未定 ) )

我一直覺回水嗰時帶阿龔返屋企
阿水就已經真係當佢係朋友
或者可能再早D

至少肯比龔燁幫自己手
都係叫好事

嗰事感覺上係 普通朋友 同事 (好感度50)
而家個feel開始變左 佢同洋洋、rebecca、Mandy、博思既嗰一種關係咁~(好感度70以上)

好感度70以上
再打多幾關好感度變100就可以得米啦

以前嘅阿水，有N個理由說服唔會對Mr Cheap有好感，
正如大家姐所講阿水係知。
近期發生嘅事(初雪同no.1)，我覺令阿水面對返呢樣感覺，
唔再避

我用電話cap㗎，有時間制但係左邊黑邊度，俾我crop左

好想睇

我第一次睇嗰時, 唔知嗰個係阿龔, 以為係X浩文, 後來再睇先知係阿龔 , 嗰集又係好正, 又係由頭笑到尾.
好想再睇十二少、十二少奶同大家姐同場

阿龔呢個長度剛剛好
好好j

哇個過場不得了
特登拎支藥酒上熊家，之後若水哄咁埋真係
龔燁見到個B勁開心
之後換片個情節又真係貫徹cls風格
不得不讚嘅係換完片個動作勁同步好有默契
好正，好鍾意今集

直情係帥出新高度
等睇星期五農場戲

估唔到總監大人嘅奶爸look都幾好睇

阿龔心諗呢個人做咩事咁重殺氣

我loop咗好多次阿龔講：BB? 點解有個BB既? 果Part 好多次，阿龔好Cute Cute

之後阿水碌大對眼指住BB個樣都好搞笑

或者係諗緊：我以前跣過佢咩？咁大殺氣嘅

呢下真係好cute cute，仲要即刻合埋手好期待咁
仲有一齊攤屍落沙發嗰下都好得意

阿水發現自己用抹過Patpat既濕紙巾幫阿龔抹汗個反應都好好笑

今集好正，預習定將來嘅婚後生活

好想知佢嗰吓期待啲咩
真係點都睇唔出事業心咁重嘅龔生咁鍾意小朋友

btw佢兩個做手術嗰part又幾似
下次ff佢兩個可以cosplay扮醫生

佢可能純粹諗緊點甩身，不過俾阿水用“一場朋友”咁拉左入屋

佢本身缺乏家庭溫暖，將來一定錫到個仔燶

我仲以為佢真係鐘意B，
又或者想同阿水玩B

今集雖然好短但係甜死人
做手術換尿片嗰part佢哋好同步好心有靈犀

將來會寵壞老婆同個仔

扮咩啊龔生，邊有咁橋順路經過又隨身有枝特效跌打酒
難得今日放假唔係水水屋企dup返2、3個鐘點捨得走

好想知之後個2個幾鐘佢地點過

仲有幾秒 踏住點同大家講聲Happy Boxing Day！

龔：BB？點解有個BB既？

今晚先知boxing day原來有中文名

話說如果水水冇畀阿龔嚇到蹆後 係咪會有親密的接觸

仲要挑一下眉
同happy valentine's day一樣

換完片->玩B->覺B好cute->龔覺水都好cute
->水覺俾人望得唔好意思轉話題
->醒起支藥酒->捽腳

->氣氛尷尬，B喊又湊B
->溫馨傾談
->feel尷尬又回復返平日鬥嘴
尾3項loop到唔知時間過

FF下都sweet

以佢全力斬水水桃花嘅行為分析，佢日後如果生女一定會趕走哂個女啲男朋友

合埋對手好可愛
估唔到龔生咁鍾意bb

真係唔使約都唔使純隨時踩上門

頭先睇返尋日果集，ff阿龔有一日會深情表白同阿水講：其實我每一次講既三個字，都係想講“我愛你”, 只係我唔知點開口，所以隨便講三個字胡混過去，但其實我每次心入面都會默默講一次“我愛你”…

然後剪返晒咁多次既“三個字”既片段出黎

呢個時候阿水就會講：咁你而家一次講補返晒俾我丫，你講丫，喺呢到！

然後阿龔就真係補足咁多次“我愛你”俾阿水，最後最後當然黎個最深情既三個字，再攬攬Happy Ending

咁我就心滿意足喇

打打下打左咁長

當正自己屋企 自出自入

反正慣架啦
麻雀王嗰次話上去就上去
選戰直情唔問就沖埋涼著人阿爸睡衣

Stanley講英文真係好正
舊年同david講happy Valentine
仲有佢成日講嘅hello everybody

除左呢段loop左好多次，仲有佢送BB比心如，問左幾次心如掂唔掂，見佢個樣好似好唔捨得BB

唔知佢有冇諗過阿水唔喺屋企或者人地成家都喺屋企

仲好唔捨得咁同bb bye bye

頭先諗諗吓，
覺得佢會唔會下次再出現三個字就直接係“嫁俾我”

我愛你真係有啲骨痺，好怕聽到

大家姐：乜又係你啊龔生，乜你姓熊㗎咩？
安：媽咪，我都唔係姓熊㗎，你係咪要趕我走啊？

唔識接

阿水：阿笨好Cute 呀
阿龔：我覺得你Cute 啲囉

水水扭親應該預咗佢出唔到街
屋企人係度仲好又可以行外父政策
龔：計劃通

話時話點解換尿片都換到流晒汗
睇嚟新手爸爸媽媽第一次處理尿片都好緊張下
繼籃球賽發掘咗少男龔之後今集又發掘咗阿龔愛細路嘅一面

新POST可以改名做[廣告速遞]啦

大家姐一個眼神就已經可以換到金城安嘅對唔住媽咪

可能佢地一齊果集個集名會叫：三個字

阿龔只係想阿水幫佢抹汗，有冇汗唔係重點
點知咁就中左有料紙巾

見上面有絲講起表白，就忽然喺度諗，究竟龔水會拖手、攬定表白先

之前睇日劇啲醫生做手術都會要助手幫手抹汗
要配合返佢兩個一齊做呢個咁艱巨嘅手術啫應該

然後…
心如: 我又覺無所謂喎，反正阿龔喺度都住過算曾經一家人呀
而且潮生同凌凌都成日上嚟啦
水: 乜嘢呀，講清楚好喎
tree gun見廳咁嘈走出嚟，
見到阿龔就勁開心

阿水唔小心仆親，仆咗去龔燁度，唔覺意攬到
然後龔燁借頭借路話阿水輪盡拖住行一段路
最後就順勢表白

拖手同攬其實都叫做過
可唔可以揀攬住表白，唔面對面望住阿龔可能就有guts講真話⋯

水水氹阿笨嗰陣把聲都好cute cute
loop咗好多次

唔覺意拖/攬到都好偶像劇
但係好想睇
好想知阿水畀阿龔拖住嘅時候有咩反應，係面紅唔出聲定係慢慢十指相扣
不過首先係阿龔唔小心攬住阿水嘅時候唔好hang機

拖手係琴日聖誕嗰集
喺耳邊用把勁溫柔嘅聲告白肯定sure win

阿蟹對住蟹籽老闆應該都係咁
好有母愛

唔覺意攬到
阿水想縮
阿龔攬實唔比阿水縮
然後表白

最早應該係選戰捉手仔?
琴日嗰種唔知算唔算拖
反而攬就明顯D

「做我女朋友」同埋「想我心情好就唔好放手」嗰2次
嗚嗚低音炮耳邊告白真係頂唔住

如果調轉呢
龔燁遇到挫折/阿爸有事 嗰人好失落/擔心
阿水就一下攬住佢

阿蟹個樣完全唔似有咁大個仔 你話佢啱啱大學畢業我都信

你唔講我都唔記得
我咁多集主線loop得最少係選戰，每次諗起個植入式廣告就成集都唔想睇

係喎點解我會唔記得
嗰時阿龔未鍾意阿水就可以大膽咁一下捉住阿水，宜家睇死佢唔敢
等我vol.6整返題佢哋兩個拖過幾次手先

辛苦哂satok絲
整返個身體接觸題 （講完自己都淆底又要溫書）

平地摔係女主角預設嘅特別技能嚟

理想場景係龔燁約阿水去睇日出
上山途中阿水差啲仆親然後仆咗埋龔燁到
跟住龔燁會勁溫柔咁問阿水有冇事
阿水就會好似係老人院俾人壁咚之後個怕羞樣話冇事
之後龔生就突然霸氣總裁上身話：你睇吓你幾咁輪盡，我拖住你行啦
跟住就捉住阿水隻手一個箭步上前（實情係少年龔為咗掩飾自己望到阿水嘅表情會小鹿亂撞繼而hang機，所以要行快小小調整心情）
最後上山睇完日出就可以順便表白埋

捉手仔好耐之前係龔友面前已經捉過
仇太嗰陣都好似有

天使水水

唔知點解我經常會FF
龔會唔會有日壓力爆煲，跟住忍唔住攬住雙下爬天使喊

嗰樽嘢
佢兩個食得最密

除咗463倒米之外，龔友助龔真係好忙
ff一下阿龔好失落咁喺阿爸病床隔離守候，然後擔心嘅阿水主動去醫院/護老院搵阿龔，然後發揮雙下巴天使治癒能力釋放阿龔嘅壓力

淆底+1
見到上面絲提做女友嗰幕都唔記得咗

我一直都諗緊有集龔友會連龔燁都唔記得埋，阿龔傷心崩潰忍唔住攬住雙下巴天使喊

壓力爆煲又諗起心戰

但硬係覺會記得阿May

龔友唔記得龔燁應該係遲早嘅事
有少少期待龔燁崩潰

心戰攬左阿水瞓

龔水手又拖過，攬又攬過，瞓又過瞓，壁咚又壁咚過，咀都爭D錫埋我覺得錫左，但佢地唔認

應該拖手先，之前都借啲意拖佢手

七月十四嗰ff 十二少同少奶 我當錫咗㗎啦

本身463就係唔記得阿龔，係最後畀人cut走咗啫
阿水要主動出現話畀阿龔聽其實可以搵人同佢分擔
龔友病情咁反覆，唔知幾時會有呢日，不過龔友完全唔記得阿龔嘅話阿龔都再冇理由執著復仇同賺廠，咁係咪終於肯再同阿水表白
如果真係有呢集就好啦，又可以睇演技爆發

家長又見過 爭未對親家
咁講法龔水白都唔使告可以直接求婚

唔想龔友病情惡化…

請求婚2019

所以上次直接跳去過大禮

如果真係完全唔記得一定傷心死龔燁
好似一夜之間佢咁多年嚟嘅生存目標冇咗咁
應該要頹廢一排，要水水鼓勵同支持先振作到
題外話：又可以見到回水個瞓街頹廢look

話時話，琴日大小姐叫阿龔聽日好好陪世伯，但佢今日走咗上熊家

唔記得左個兩次係邊兩集話？

其實遲早呢一日都會來臨
到時可能真係得雙下爬天使先可以拯救到佢
希望阿水會係阿龔身邊陪佢渡過

咁tree gun都算世伯嘅
不過咁啱唔起到冇計啦
仲有 龔友都叫阿仔去陪阿May
佢聽阿爸話

不能說的秘密
燁來越愛你下

應該係 不能說的秘密同燁來越愛你 上

佢兩個都當大小姐講嘅嘢係耳邊風

係喎係下先啱
sor 自膠

大小姐：我豈又此理呀！一隻二隻當我龍力蓮唱歌呀！？

慈父登場again

阿龔可能會將自己收埋，話晒20幾年嘅唯一目標忽然間就失去咗，肯定好大打擊
呢個時候如果阿水主動出現陪佢渡過難關，一定會好感動
之前訓街嗰個look係偽頹廢，阿爸出事嘅話就應該先係真·頹廢look

咁先可以令阿龔向水水表露自已軟弱嘅一面 係增進感情嘅重要一步

雖然會令傳說中雙下巴天使再現嗰幕出現，
但如果係，一定好虐

到時阿水主動出現支持，陪佢渡過難關嘅話
龔燁要直接求婚啦

之前為咗個偽頹廢look，見佢拎住塊鏡左照右照就覺得好好笑

可以寫阿龔最尾發現傑叔其實死咗，跟住直落發現龔友病情嚴重惡化到咩人都唔記得 直接斷埋王子復仇記，龔燁傷心崩潰，完全唔知自己咁多年努力上位為乜 最尾水水搵返佢，成為雙下巴天使安慰佢，令龔燁人生有返希望 令到龔燁發現自己原來仲有生存仲有意義，仲有個值得珍惜嘅人直落同水水表白

冇辦法啦
鬼叫阿龔成日收收埋埋唔肯將脆弱一面展露畀阿水，如果要佢哋真正交心，好可能就要靠呢啲大事件先令阿龔卸下防禦

唔怪之得佐治咁驚啦

追晒po 雖然好多但睇得好開心一路睇一路
首先講下今集，好開心短短一段龔水湊B可以拍得咁甜 哄埋去嗰度比琴晚仲要近 之後合拍咁捱後坐同吓真係夾到痹

至於而家龔水關係，雖然無好白咁解返上次no.1放飛機單嘢，但係阿水經過初雪同no.1呢兩集再去到琴晚嗰集對阿龔嘅信任係升到前所未有，諗返阿龔剛返嚟嗰陣就呃水話瞓街，之後經過好多集先建立到而家嘅呢種信任，不過始終有傑叔呢個結令阿龔唔肯行前一步，不過既然唔行就真係建議唔好再玩咁多假表白。如果想派甜好似今集咁或者用FF都得，未突破到心理關口咪keep返而家咁樣先囉，好過成日提三個字但又唔係真表白，雖然我FF過有一次嘅三個字阿水終於頂唔順佢開口先然後就一齊咗
另外需要再講多啲阿水對阿龔嘅內心睇法，起碼被人感覺唔單係義氣仔女嗰種態度，比阿水意識到原來對阿龔已經超越朋友或者好同事嘅關係，咁樣先再正式一齊會合理好多。
因為鐘意睇龔水先咁肉緊，睇完又睇然後再去分析，龔水有條件係可以寫得好好，就睇下之後嘅編排會係點處理。

諗諗下，嚴格嚟講其實嗰三個字都講過架喎

點解可以去得咁快
你地唔洗訓

今朝一睇就去咗幾頁

去完個旅行 供水劇情變咗天

話晒sit com, 唔好虐得咁緊要
話時話, 大女婿同二女婿好似未見過面, 如果有一集, 大家姐頂唔順佢兩個成日係到曖曖昧昧(好似安Bon咁), 出手攪攪佢都好正, 又咁啱佢未見過潮生, 而潮生又咁啱係水水鍾意類型, 叫潮生扮追水水, 等阿龔即刻告白

今日同二房一齊, 咁龔水如果係埋一齊都係玩地下情 , 係公司玩地下情, 離開公司就玩地上情, 都好過癮

都未知到時一齊左未

初三都上熊家拜年, 又一齊去左搵龔友拜年, 堅信已經一齊左

+1
不過地下情嘅話，
會唔會好快俾阿叔爆響口

大女婿
米八 短髮 大胸肌 靚仔
仲要gentleman
滿足晒水水既條件

仲要無近視
睇黎要拍多集龔燁大鑊了

唔知邊集會一齊到呢
38x 好似有集叫水的xx
會唔會係嗰集

仲要一嚟就見阿水同潮生勁熟勁好傾
同熊家又勁fd
潮生都係差個k字啫
其求幫佢整個臨時嘅英文名就可以

最後可能星期五去農場就一齊了

應該唔會掛
農場應該又係群戲多

嗰集真係《龔燁真的大鑊了》

好正

點解又可以推到咁快？
信唔信我叫大小姐出一千封比你地呢班偷懶人士

點解阿龔係馬騮 ？

頭2個icon明，第3個唔明

阿龔個whatsapp 圖像係monchichi嘛

定係Stanley係🐒年出世

呢個make sense 啲喎

睇comment啲人話Stanley係猴年出世㗎嘛，咁我諗應該係因為佢係猴年囉😂

張寶兒分身

stanley係1981年出世....1981係屬雞啦....

但佢係一月喎 可能係猴

佢係年頭出世未過立春，仲係猴年，佢係猴尾出世

係WOR~~ 諗唔到哩樣野tim...

想知道monchichi會否再次出場

想睇公事對話但有monchichi

請問由邊集開始有講佢有潔癖? 除咗回水見阿龔索樹根件睡衣、威龍換香氛佢側身閃退初戀CAFE，大小姐閂冷氣阿龔唔同果2個汗男食飯外，睇咗好多次都唔知

261 唔係我呀!

多謝你呀 即刻重溫先

話時話就嚟有新po係咪可以update下個物品list 跌打酒一定係 阿笨本身算唔算

唔好漏咗濕紙巾屎巾

ok新post會update

張ig相同聖誕裝算唔算

張濕紙巾好似隔住個mon都有陣味咁

聖誕老人裝算唔算曲線情侶裝

應該算
情侶裝都可能就快可以有list?

一齊係農地玩喎

拋菜

農場談情

終於到農場

聽日應該都會好sweet

農場玩到旁若無人咁款喎兩位

佢兩位玩得好開心

一陣又俾大小姐訓話

大小姐聽日都有輝輝
應該唔得閒理佢哋

兩個笑容都好Sweet

其實冇表白
似有情侶感覺

佢地兩個其實只係差果三個字

兩個玩菜好sweet啊
過場sweet過主線

對上sweet爆主線已經係選戰

只差個形式

好想知下次主線係幾時

恍如隔世

摸頭殺同夫婦拜年咁款拜會細龍太
今年新年可唔可以有真拜年

我又覺得
果啲咁嘅moment上得去
關係地位應該有咁上下
至於翹手照
我覺得似福利照，演員關係好先咁影

原來快1001

大小姐：我豈有此理兩個呀當我死架，叫你哋種菜起度玩玩玩，再玩聽日唔駛番工啦!!!
水：(O.S.：聽日唔係星期六咩 )

哈哈哈哈，有聲的畫面